﻿# Api получения данных для задания


В репозитории имеется серверная часть, предосталяющая api для получения данных в приложении


Последовательность действий для запуска:


- Клонирование репозитория

- В папке запускается команда npm install

- После подгрузки всех зависимостей, запускаем команду npm start


Для авторизациии:	

- login: test
			- password: 123


GET запросы


- /organization (передаваемые данные: не требуется) - получение всех организаций

- /division?id= (передаваемые данные: id организации, по которой надо получить подразделения)

- /employee?id= (передаваемые данные: id подразделения, по которому надо получить сотрудников)



POST запросы


- /athorize (передаваемые данные: {login: '', password: ''}) - для авторизации, при правильном вводе отдается ответ ({ isLogin: true }

- /createOrganization (передаваемые данные: {name: '', address: '', INN: ''}) - добавление организации

- /createDivision (передаваемые данные: {id_organization: '', name: '', phone: ''}) - добавление подразделения

- /createEmployee (передаваемые данные: {id_division: '', FIO: '', address: '', position: ''}) - добавление сотрудника



DELETE запросы


- /deleteOrganization?id= (передаваемые данные: id организации, которую надо удалить)

- /deleteDivision?id= (передаваемые данные: id подразделения, которое надо удалить)

- /deleteEmployee?id= (передаваемые данные: id сотрудника, которого надо удалить)



PUT запросы


- /editOrganization (передаваемые данные: те же самые данные данные что и при POST запросах, только с добавлением поля id)

- /editDivision (передаваемые данные: те же самые данные данные что и при POST запросах, только с добавлением поля id)

- /editEmployee (передаваемые данные: те же самые данные данные что и при POST запросах, только с добавлением поля id)
